覺唔覺信奉白兵班人好似比人洗咗腦咁?

信奉白兵班戇鳩仔係咁玩二元對立,又打稻草人 同過唔少傳銷sales白兵信徒傾過, 完全講嚟講去幾樣野, 邏輯又混亂根本全部都駁到哂佢地

白兵撚:
手足:

白兵撚:
白兵講過支持參與議會戰線就係泛狗

手足:
大量本土素人都參與議會戰線, 我支持議會戰線唔代表我支持泛民

白兵撚:
白兵講過進軍議會戰線就會做唔到其他行動, 同埋議會戰線冇作用, 支那一定會DQ哂你地,哂氣

手足:
進軍議會戰線包括功能組別只係登記同投票, 完成唔會影響平時行動, 定係你本身係庇護工場返工好難同時處理幾樣野?

白兵撚:
白兵講過一日唔係香港仲未有主權, 一日都唔會投呢個不義嘅功能組別, 寧願攬炒令多啲人覺醒

手足:
你連香港人心態諗咩都唔知, 話香港人勝利球迷唔係第一日嘅事, 咪點會當初有200萬人? 自己諗。同埋好多人都睇個氣勢黎做野, 選舉得左有35+, 提升到士氣, 亦發揮到議會制衡作用; 就算支那出陰招, 都會令信奉和理非嘅醒覺議會冇用,繼而幫體制外行動打強心針。

相反，攬炒先係消磨意志，到時個個變番６月前日日北上食閪底撈喜茶探魚，反而你班撚屌唔好咁離地先得

白兵撚：
所以白兵講過先要教育香港人，幫佢地政治覺醒

手足：
你覺得成個議會你一席都冇仲有咩空間同資源去教育？唇亡齒寒聽過咩，自己諗

白兵撚：
白兵講過入立會改變咁不如去狗隊, 入人大改變啦?

手足：
你都係了解立會同狗隊, 人大玩法同權力有咩唔同啦, 乖, 睇多啲唔同嘅野, 唔好開口埋口白兵,呀叔唔得閒同你傾佛偈

總括嚟講，希望呢個post 係最後一個講白兵嘅post , 相信好多巴絲同佢地傾計都係好激氣,因為佢地同叻哥一樣, 唔會聽人講, 只會loop 自己答案, 根本唔係討論, 只係想令自己感受到優越性, 有種眾人皆醉我獨醒嘅打飛機心態

利申:
支持香港獨立
光復香港
時代革命

連登左膠：陳雲黃毓民梁天琦陳浩天白兵全部都係共諜

幾時有人講過, 發開口夢

蕭若元劉細良泛民主派立法會議員有邊個冇嗌過光復香港時代革命？

巴打你咁講叫佢哋情何以堪

梁天埼絕對唔係
陳浩天都應該唔係

云伯絕對係

覺

講左好撚多次
白兵唔讀書又唔做嘢 同死黑警一樣
咪鳩理佢

信白兵，屌白虎

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

陳雲：我們示威高舉他的畫像，高舉美國國旗。直至香港完全普選，得到完整自治為止

你似共諜多d

比多次機會ching
係雲狗 或者國屍
叫阿伯抬舉左佢

咁關你上面嗰句咩事, 有咩關係

信白兵＝傻仔

邊個唔敢嗌光復香港時代革命
邊個就係鬼

一國兩制完左 白兵起義未？

點解？

@Peter攞料
@硬膠胸奴
@簫塞於豐乳中

水泥隊快d入嚟

你組織下你想講咩先喇

咁咪羅列證據
自有公論

溝埋嚟整瀨尿牛丸呀笨

算喇, 唔逼你 你盡咗力

國師成日唔撚食藥姐
未至於係共諜

白兵單挑沈旭輝

唔好同我講哩啲理由
你咁計冇人係共諜

我嗰日冇食藥啫
白頭佬間中冇食藥啫
得唔得？

佢係長年累月、三番四次企支共嗰一邊

未食藥定食錯藥

樓主咁勁
幾時打上去佢個台屌柒佢
屌到佢收皮唔好畀佢遺害人間

共諜: 我地相信體從制改變體制，而家派d手足 入警隊改革警隊

所以咪要有獨立思考
你唔會因為支持一個人
所以佢講乜 做乜 都係岩

你同白兵fans講
佢哋支持一個叫人舉美國旗等美國幫就有雙普選嘅on9仔

叫人唔選功能組別 即係D位比曬建制就有普選 笑撚死

雖然上面我對牛彈琴, 但希望你有睇我post 嘅內容,
我重申一次, 支持議會戰線並唔代支持泛民

梁天崎放番出黎 我一定投佢

放心，我肯定佢冇睇，又係嗰d當人屌白兵就支持泛民嘅傻閪

邊個立法會議員冇嗌過光復香港時代革命
你走去投票畀佢 就係出賣梁天琦

是但答吓堆垃圾
1. 佢話唔work,因為dq
Dq咪俾子彈美國

2’ ‘你哩一刻唔可以話我failed所以我唔係failed’
即係訴諸未發生就當未失敗
一來戇鳩（你乜柒方法都冇可預見冇撚用）
二來同一邏輯功能組別都未係失敗，未發生嘛

3. 表演唔識統計
人哋已經講咗去到干預內政情況
美國唔出手既比例遠超出手
仲未計中國係核武國家

乜撚野neutral

4.冇民主法案不等於不能類比
台灣地位重要性唔會低過香港

5. 打稻草人
冇人話‘信哂’solomon
不過一定好信過你
侵侵一向神經刀，間中估唔到有乜出奇

6.選埋特首唔任命直頭全世界反枱啦

Btw用同一邏輯
革命？
打唔贏黑警老解
講完，一定唔得

有一點沈生講得好啱
你可以不停數打立會可能唔得地方
但按同一標準
白兵乜撚美國出手建議
可能失敗既地方多100倍

我只係反對 含淚投
投票要投自己想投既人，
藍絲投建制唔通我會屌佢咩。
而家拉曬大隊話血債票償
我償你老母，投撚左你入去議會，你又唔撚投票

係呀
所以啲柒頭仲話云伯唔係共諜既都痴撚線
使唔使著埋套老解制服打鳩你先係共諜呀

me too

佢班打手一係當睇唔到，一係就屌返你轉頭「35+冇可能嫁」

所以呢？都係駁唔到「舉美國旗就有雙普選」呢個point
厚面皮d嘅會話「我唔支持舉美國旗」，即係割鳩白兵席

咪撚戇鳩真係打去白兵 俾佢利用嚟谷佢channel ,佢自己有連登 accoubt,有咩自己上嚟講

@湯十一
漏咗隻

放心, 我唔會打去 係網上討論咁清晰black & white 嘅論點佢都唔理/ 鳩答, 咁我打去講到天花龍鳳都冇用, 佢死撐嘅話我都冇意思, 倒不如係討論區講, 第日有咩都可以睇番個紀錄

其實最撚好笑係佢回應既質素
人地寫篇文出黎 佢唔係用logic 回應 而係話人拋書包

愈提佢咪愈多人識佢 浪漫時間

其實真心想睇 白兵 vs 沈博士
但白兵係二人組合

兩邊辯論應該好好睇，起碼唔會疊聲

叫港台視點31做啦

如果有人吹風，叫手足投考警隊，從而改革警隊。會唔會咁多人支持呢

其實跟白兵嗰套更加不切實際

進攻共產黨主席

白兵追擊趙家賢議員

大家都搞緊行動做實事，依條撚屌剩係識攻擊手足...

我支持佢既理論，但我唔知佢朋友點比佢累死，comment 唔到

白票兵含大狗就收皮啦 佢啲信徒智商應該平均60

盲都識上連登

白兵：梁繼平係共諜

熱狗：梁天琦、黃台仰係共諜

你拉埋白兵陳雲依啲社運寄生蟲黎講，會唔會侮辱左同梁天琦陳浩天依啲做實事嘅真本土？

白兵除左屌哂全世界再同外媒講「We are Chinese」，佢仲做過咩撚野？

我地冇比200蚊聽講座唔會明架啦

放心，如果武裝起義嘅話你一定唔會見到佢

吓 佢兩條友普通人 你想佢做乜
變身做黑武士拯救地球
不如你講下自己做過乜撚嘢畀大家參詳下

舉美國旗🇺🇸

白兵啲邏輯真係好恐怖

到真係有嘅時候白票兵就會話 武裝起義冇用 等美軍出兵好過

陳雲依啲真係三句真話
七句假話

當年佔中最早叫人散水之後del po

等緊白兵帶領冇裝革命

有邊一個議員會落場係企喺一啲做緊違法行為嘅手足立場？

你諗明咗呢點，你就會理解多咗
點解佢哋會覺得許智峯係人
而某d議員係賤過狗

人地恆大畢業咋 你仲想點
對手係博士呀

人地連hongkonger 都唔識用 用俗定俗成Chinese 呀 不過俗成好多係都錯又唔知 但好鐘意話人唔讀書

好有logic
就好似黑警話 你咁勁，出黎隻秋呀
小學雞話 跳樓呀，唔係淆底呀

連登仔都叫白兵上連登討論
沈博士仇思達都想邀請佢討論
點解白兵又唔做？

我見白兵又要比電話佢打過去咁啵 會唔會出賣手足嫁？

睇佢駁沈旭輝就笑左
沈博士唔肯定企邊面又唔一定啱晒
但絕對有參考價值 人地始終都係國際關係專家
白兵算係邊個國際關係學派?

佢Del 左依個po
因為趙家賢議助比人打
佢即del

民族自強 香港獨立
贏到幾多贏幾多

白兵講到自己完勝沈旭輝同梁繼平，點解唔敢同佢地辯論？

英文咁差點做美國傳心師

btw 白兵：We are Chinese!

留底嘅重要性

老實講，我剩係想知一樣野。進攻功能組別，進攻成功既議員，會否動議廢除功能組別？

光復香港，時代革命。

放棄廿幾年黎泛民係議會上既所謂抗爭，提出另類既體制內/外抗爭。

最終而家大家都係投番票比on9泛民...

其實用處就有嘅 但第一次嘅用處總係比往後再重覆做嘅黎得有效

同埋玩美國需要一個出師有名嘅藉口 但我好奇係咪真係單靠呢個舉動就能夠建立得到 當然亦都可以解讀為香港市民普遍認同美國多於中國令到美國可以有藉口 但我就真係對於佢能否成為藉口抱有疑問

咩叫 時代革命？

不過進唔進攻都好，大家投到自己想投既候選人係好事。

不過大家要有plan b囉

其實你有冇睇post嘅內容

我唔係講白兵，我係講梁天崎個套，同沈博士個套

想請教白粉三樣野

1. 35+輸硬，投票係endorse 不義制度美國唔鐘意，本土素人泛民全部叫人投票既係鬼
咁面對選舉，我地應該點做？
但佢話會唔主張投白票
（定係想避開白票益保皇既議題？）

2.梁天琦係鬼、泛民係鬼、見過美國權力核心既郭榮鏗、gphone 、hocc 、黎智英 係鬼，ray wong 梁繼平走左佬流亡既全部係鬼 但流亡台灣既就唔係鬼
仲有邊啲邊個唔係鬼？
爭緊初選既熱狗？

3. 點解人地唔比電話你打黎比你做節目就係淆底
你唔上連登同人拗下就係child 登唔值得你黎？
沈旭暉好似有話想同你傾啵 你地又點睇？

4. 點睇李柱銘被捕後，歐美朝野極之大反應？

四樣
有無白粉黎？

我依排屌打左好多白粉
包括今日有條話美國會問CIA香港情況個個

佢係美國傳心師
唔洗識英文，直頭睇穿trump 個心

議員取消唔到功能組別，要共產黨主動取消先得
沈旭暉嗰套係將功能組別嘅公司票嘅變個人票

35+只係過半攬炒議會，咩都投反對，癱瘓議會，攞bargaining power迫共產黨讓步俾雙普選

天琦邊套？

梁天琦個套？
佢個套無get錯係放棄教條主義 兄弟爬山啵

白兵搞對立
叫人起義或者坐地地等美國幫手

我唔否認美國會幫 我都好想打好國際線
好想有人起革命
但每樣野都要所有人參與有用
包括投票
樣樣都做齊，點解要廢一樣

35＋係講緊35＋既議員有出席投票而又投反對票，反觀而家既議員投票同出席率。。。

天琦議會個套應該係不停拉布有好似黃旭文咁，出席率高，做足功課。

票係可以投，但我唔會《含淚都要投xx》

所以要投願意攬炒同有信譽嘅人
天琦就唔知，佢都入唔到閘
應該行毓民嗰套過

不過好似冇得再拉布，修改咗議事規則(有錯請指正)

但而家有幾多個本土候選人

Me too
我希望搞好初選

有睇過連登仔vs白兵(live/精華)你就唔會噏得出呢堆廢話
睇過就知你啲point俾人ko曬
做多啲功課先啦你

人地打咁大段野 字字鏗鏘
你就求其寫 有睇精華就唔會講得出
白粉講野就係咁無point? 你完全無答過野啵
老憑要睇白兵講過乜？

Come on 比啲質素
白兵恆大出黎假假地都叫係大學既白兵唔好成班毅進仔咁討論

想請教白粉，有無人答真心求教

吓
咩叫字字鏗鏘
咁佢回應係畀佢敵人反駁過曬，我指出事實又有問題
「老馮要睇白兵？」佢既然係反駁緊白兵啲point就梗係老馮要睇白兵提出過咩point先㗎啦， 如果唔係咩叫反駁
你疏理好自己邏輯再出聲啦

你有乜咪係度講囉, 個個post 啲白兵撚駁唔到嗰陣都叫人睇片,你直接引述番佢個論述再討論咪得

一句白兵反駁過晒 就真係以為反駁過晒
你而家要反駁返樓上就唔洗論述/解釋？一句話無睇過晒白兵啲片就覺得自己好有point
白粉

咁佢反駁白兵張圖言論，唔代表一定睇過之黎白兵啲live /精華wo

姐係要批評白兵，就要睇晒佢咁多集live /YouTube ?

仲有好意思話我無logic
你屌鳩pk tang
你要了解晒佢生平講過乜做過乜先？

白兵要屌劉細良
要睇晒佢咁多條片？

好撚慘呀佢一條成兩粒鐘

講到好似你直接睇佢條片同我轉述佢內容有分別咁
更何況而家我都唔係要駁佢，我係笑鳩佢唔針對對方論點作反駁咋喎
如果係懶得自己搵片嘅我喺度擺埋link

下次白兵捉鬼時，可以留言：你有無睇晒 eg黃之峰2012 年講過晒既野
如果白兵無睇過，就叫佢返去睇左先出片
笑撚到訓唔到教

你依啲白粉入黎，就證明樓主個post 講得好岩
洗晒腦咁

留返比樓上答，我串鳩你個傻西就咁回「白兵已經反駁晒」依句
當正白兵講既野岩晒咁
白粉要驗腦

Btw 你唔係話我無logic 要疏理？
做乜post 出黎 唔死撐

我幾時話過我係嚟反駁佢
我嚟笑鳩佢唔針對對方論點作反駁咋

冇必要
但如果係連登仔vs白兵咁近期&heat嘅事都懶得睇，就絕對唔夠班做白兵狙擊手

唔敢嗌嘅通通都係鬼係共諜

屌你唔你反駁佢 唔通黎讚揚佢？

「有睇過連登仔vs白兵(live/精華)你就唔會噏得出呢堆廢話
睇過就知你啲point俾人ko曬
做多啲功課先啦你」

我狙擊白兵？
屌咁似白兵話人屈佢熱狗個logic 既
行過批評兩句就=狙擊

既然我唔係狙擊手
你所講 要睇白兵vs連登仔 依條事就唔成立
同埋 ，其實白兵唔係好heat咋白粉
出去問，唔係真係好多人識咋

幾時話白兵啱曬
有錯咪駁囉
問題係佢都冇就住對方啲point嚟駁
我笑鳩佢呢點都有問題？
你比較需要驗腦

同埋我po佢原片出嚟
同我話你「要反駁對方唔係老奉要睇對方講過咩」呢句唔符合logic
關咩事
牛頭唔搭馬嘴

白票兵 唔洗理

獨立思考，切勿盲從單一意見領袖係民主自由101嚟

所以原來我唔可以入嚟齋笑下連登仔， 一定要係屌/讚
二元到咁嘅
同埋

妖你閱讀理解係咪F
「白兵狙擊手」係指通街都係處呀
喺度對號入座

講得啱，依家唔係搵邊個方案唔可行，係搵邊個方案有丁點可能

1. 到底你係咪反駁佢嫁？ #105 你話你唔係反駁佢
而家又話係？
邊撚個要驗腦

2. 佢咪就住反駁緊白兵Facebook post 個段野
請問點對住白兵啲point 黎駁？
人地用數字點列晒出黎唔

3.我個句「反駁對方唔係老馮睇過對方講乜」
係笑鳩你一笑始淨係講「有睇過白兵vs連登仔就唔會講啲廢話」個句呀

傻鳩
好似你牛頭唔搭馬嘴啵

我都想，不過白兵唔會有咁嘅膽量

白兵個班就同熱狗個班一樣 堅持自己睇法 其他都係垃圾唔識野 教授博士都係呃你先咁講

咁你笑鳩佢係咪有否定佢既成份先會笑呀？否定咪反駁
定係你認同佢又笑鳩佢？

好撚小學雞呀
你quote 我句野 再話唔夠班做白兵狙擊手
成句無任「主語 賓語」

之後話人閱讀理解差
會唔會係你唔識表達 令人以為你暗示呀

救命呀 白粉好撚垃圾
寫句子都唔識寫 表達唔對
反而怪人睇唔明

我有睇wo，我又唔覺俾人ko晒

抑係你提出論點反駁，唔好講埋晒啲廢話

1 我邊句話要反駁通街都係處
2 又要我重複
佢既然狙擊得白兵，就冇理由唔知早幾日連登仔vs白兵，就冇理由唔知佢提出呢啲point係engine仔講過、白兵反駁過
重複一次畀人反覆咗嘅論據仲係咪反駁呀請問？
3 同(2)。所以我有咩講錯

無睇過白兵啲片
唔係咩白兵撚

但我可以肯撚定
所謂初選已經一大堆素人選唔到
之後一堆素人照出黎選
最後蘋果啊立場啊etc又出哂黎又係棄保要投泛民
又係含哂撚
我係肯撚肯撚定一定係咁

未計大規模dq(不過呢樣控制唔到就唔洗討論)

只可以咁講
無咩可以做既情況下照做下
死馬當活馬醫
明知聽日對皇馬
我地係地區小學隊
咪照落場跑下追下波

乜撚野通街都係處？

2. 點解你會用狙擊依兩隻字？
點證明佢狙擊？
定係佢順純睇到依個post?
你令白兵啲point 黎否定佢，借人地把口，就唔係反駁？

3. 你證明左人地係你口中既狙擊手先
否則，人地唔洗合符你所講既狙擊手資格
你既論點就錯

Agree
我同意盡做
乜都做
樣樣都要做

佢值得俾我反駁咩
佢連針對對方論點都未做到，我做咩要花時間反駁佢

你連自己講咩都唔記得咗

我成句都係refering to批評白兵嗰位
然後因為我quote你句嘢就變咗我話「你」白兵狙擊手？？？咩事

有冇話錯你閱讀理解F呀

佢咪針對個Facebook post law
你假定人地要睇埋段live
假定人地狙擊手

係呀係呀 你用說話否定佢 依個行為唔係反駁呀

批評白兵就係白兵狙擊手？
問多次
係咪批評白兵就係狙擊手？

唔廢除又點會有真普選 但唔係不斷嗌廢除廢除就真係會自動消失

救命 你有冇睇清楚我第一個comment回覆嗰個連登仔id係咩

sor我冇講清楚
我係 每日關心白兵畀連登仔出post狙擊咗未 個fb page過嚟，嗰個page都見到通街都係處，所以直接將佢歸類為狙擊手
同埋要我講幾多次
同白兵啲point對錯無關
我笑佢純粹係因為佢唔做功課就學人狙擊
3 答ed

上一次覆你答咗

嗰個page po嘅每個連登post 都見到通街都係處
打漏字

1. 屌原來佢個名黎 我係拉上去睇多次佢個名

姐係你入黎笑鳩佢
但又唔係否定佢？ 用說話指佢出佢啲point 唔岩
都唔係否定

我真係唔撚明啵

2. 屌你老母自己唔講清楚笑人閱讀理解拎F
白粉係得嫁

我唔識樓上，我無留意佢啲post
我唔知點先可以被白粉歸入做狙擊手
所以我唔能夠comment 佢係咪無做功課
但旁人一睇你句說話 「無睇佢連登仔vs白兵個live」
就唔撚覺你有講到啲乜野囉

我私底下係否定佢啲point
不過無論我個人否唔否定佢啲point都好，佢都抵畀人笑
我上面講咗，每一個狙擊白兵嘅post 都可以見到佢附和，所以我自動將佢歸類為狙擊手。而佢作為白兵狙擊手，連佢嘅狙擊對象早排已經否定過佢而家講嘅point都唔知，所以笑佢唔合格

冇講清楚係我柒咗

而家d人嗌緊進攻功能組別

要留
白兵仲唔係鬼？

睇選民意願
你支持進攻咪投嗌進攻嗰班
你支持攬炒咪投攬炒嗰班

你支持白兵咪舉美國旗等美帝打救

連登標準：
批評白兵就係批評
批評泛民就係共諜

白粉標準：
批評白兵就係泛粉
幫泛民講說話又係泛粉

白粉永遠唔明白點解d人會屌白兵，以為所有屌白兵嘅都係支持泛民
有冇諗過屌白兵嘅可以係因為佢哋d論述廢，英文又差，但係寸寸貢

假定所有屌白兵嘅都係泛粉，企圖扣帽子再笑鳩返你信班泛民
有冇諗過屌白兵·屌泛民，可以同時進行？
冇，因為呢班係單細胞生物

想討論下
如果35+就民心所向，幫手足打強心針
但35-呢？
代表民心支持政府？手足應該停止抗爭？

如果35-唔代表民意，就要同香港人講制度不公不義，選舉不代表民意
到時一定有人問：明知不公義，點解仲要投？點反駁好？

回樓主標題
其實白都係因為唔肯認錯先咁on9 不斷為自己一時口快既野補鑊 好似講大話嘅logic一樣
加上佢算係公眾人物？有唔少人聽=》咁面子就好L仲要
所以為左說服自己 就會不停重複同一個錯漏百出既point
Hence, 白都好似洗左腦咁
Thus, 聽眾都一樣 可能因為聽得多又唔多思考 or 因為同人講過白果啲point 所以一去不返
（有d似 path dependency theory）

白兵:冇裝起義

痴撚線
我唔知你套標準點作

但白兵成撚日捉鬼

錯又唔認仲要以為好威就係傳銷嘅技巧囉

不割蓆 不篤灰 不分化

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

事實：陳雲係共諜

連登左膠：陳巧文 四川女同學 人形蜈蚣巴打 通通都係共諜

連登左膠： 哦 你分化 你係共碟

其實白兵根本無講過有乜行動去實行等美國幫依個方向
永遠只有概念，問深少少就答唔到

罷工！香港人：on9
唔交稅！香港人：俾d 實際行動啦！

上次個連登仔打上去影衰曬連登

陳雲：（承上貼文）對香港而言，中國非常之可憎，也非常之可怕。但中國是購買香港金融產品與商貿服務與民生服務的大買家，也是給香港人便宜東西轉賣的供應商。中國衰退，香港先死。
香港人要學到怎樣與中國相處，怎樣改變對華觀念，之後香港人一齊行動，改變中國對香港的行為，這是我寫《香港城邦論》的主旨。香港人要活着走出經濟大蕭條，必須要先看懂《香港城邦論》，調節對待中國的方法。
香港人要活着，要快樂生活，要的不是港獨，不是脫華（decouple China），而是新的對待方法。
在面對大蕭條，不知怎麼辦的時候，請購買《香港城邦論》來讀一下，掌握最大的香港方法。

舉美國旗囉🇺🇸

唔係話支持35+，而係佢哋d point真係唔知想點
35+同舉美國旗弱智都識揀啦

唔好講咩白粉，佢d片都唔算多人睇，
我覺得屌尻佢既人，好似唔清楚到底佢講既理論係咩。
不過佢既理論只係指出進攻功能組別是不可能既真理，繼續屌尻佢既人嚐試諗下黃營點樣贏到功能組別，贏到邊個組別。再諗下無DQ都輸既話，咁又跟住比人講民意係建制個邊。

不過 佢的確無實際行動，即係無plan B，只係指出錯處

佢d片多唔多人睇關係咪白粉咩事？
姐係多人睇先屌得班fans，少人睇唔屌得？

基本上我上面篇嘢係屌鳩佢班水泥隊盲撐同二分法打稻草人
屌白兵一定係泛民㗎？我兩邊都屌又咪俾班水泥隊屈販粉

我由6月開始睇，每條片同直播都有睇，我屌鳩佢哋咪就係因為佢哋d point垃圾囉，你都承認佢哋冇plan b㗎

請問你今年進攻到功能組別中邊個新議席？
其實佢講中左呢個point

我有話過支持35+咩？
你咪又係同班水泥隊一樣

三民我揀咗做順民喇，你哋舉旗舉飽佢，投票投飽佢啦

我以為佢剩係衰左係 話進攻功能組別無撚用 呢樣野咋，仲有咩衰左？

連登左膠： 又唔見你鬧建制派？ 你露哂底啦

本土鬧泛民，泛民鬧建制。

香港政壇生態鏈。

泛民鬧本土喎， 哦，你分化

泛民而家會話 我地不割席
屌佢老味，本土洗撚你割

衰空口就白話

大灣驅燒山劉細良

多白兵觀眾幾百倍既youtuber一定唔係得把口 我好期待大灣驅支達有乜行動計劃

前後矛盾：
831之後話無可疑屍體真係冇可疑，同上年嘅屍體發現數量差唔多，只係發生咗831，冇cctv，d人多咗留意屍體發現案
佢哋唔信有人死，覺得有人死，班家屬同朋友會出聲
過咗幾個禮拜改口，話識得一d前線朋友，知道有好多人唔見咗

低估區選大勝：
一直強調區議會冇用，對爭取五大訴求冇幫助
選完之後：有觀眾問佢哋有冇低估咗區選大勝嘅影響力，佢哋答：認為民調已經足夠show民意，人權法過到係因為中大理大事件

「不過，由於參眾兩院都是以壓倒性票數通過法案，加上民主派在香港區議會選舉中大勝，大部分人最終都建議簽署，以示對示威者的支持。」

個人意見：區議會冇乜用同爭取唔到五大訴求，但唔係完全冇用，最直接咪攞嚟打飛機show民意，加上投票係成本最低，但係造到好好嘅抗爭氣氛
我絕對認同中大理大係令人權法咁快過到嘅催化劑，而事實證明區議會都係其中一個催化劑嚟，而唔係佢哋所講嘅「冇用」

懷疑老屈岑子杰：
頭盔話元旦遊行岑子杰聽到有人嗌「取消功能組別」黑面

13:25秒開始聽

雙重標準：
前熱狗李政熙俾人屌熱狗，佢哋話「人哋退出咗熱狗都要俾人話係熱狗」

前學聯、現醫管局員工陣線副主席羅卓堯被白兵質疑，並提出當年學聯佔中嘅左膠史，嚟批評已經唔存在嘅前學聯成員

連登白粉：又唔見你鬧泛民？露晒底啦

唔睇白兵喇
有冇真。行動級youtuber介紹睇丫

有無白粉答

好心啲白粉反省下 睇咗咁多comment 仲係打緊插草人 又死撐 又二分， 一係就鳩回人哋提出嘅質疑，垃撚圾

CIA條柒頭去咗邊？

屌人老屈，自己又老屈

不如白兵上黎辯論吧

求介紹丫

決定唔睇白兵
我見劉細良次次開live都幾千/萬捐獻
係唔係買軍火？ 有行動可以俾我加入未

即刻有人打稻草人

sigma都係共碟，遲早俾台灣趕去廈門。

覺唔覺得信奉泛民班人好似俾人洗咗腦咁？

可能嗰個人係蔣元秋黎
屈人CIA

又打稻草人

同熱狗手法一樣

告咗誹謗未
支持還區議員四個清白

蕭生都屌白兵

白兵咁既學識水平仲好意思笑蕭生

有冇拎？

15分34秒

應該冇聽錯

咪白兵呢d人囉

估唔到蕭生咁老都跟得咁貼

其實佢平時有咩搞

個女又成材 錢又有d 一早結婚

讀書50年前都完成左

真係等死

行得太前

有d人成世想完成一樣都難

係，佢屌柒白兵亂咬人同埋向同路人割蓆

白兵講好多野以結果黎講
缺乏過程

其實白兵主力谷泛民起議會做過既柒野仲有用，up一大堆岸鳩野俾人屌
體制內外抗爭都要做咖啦，邊有得單做一樣咖搞撚笑

話人體制內冇用 因為中共可以DQ你

所以咪日日出片

唔dq邊有得拎正牌話不公，係咁岸鳩㗎啦預左不停俾人dq不停做受害者

真係好撚有毅力 其他人就話為錢

佢都有d錢啦

唔怪得瑤瑤一講起佢老豆都覺得煩

蕭生教個女果陣應該日日咁即係呢

講成日蕭經

雖然佢成日估錯 但其實學識好勁

老實講，我真係唔知佢係乜水。老蕭今日段片最新有提到佢個名

一半半啦我聽左佢好多年

佢膠左好認真分析都錯

錯左仲唔認 好厚面皮

估中又打飛機

笑q死

嘩！益咗白先生啦！
有燒山開金口喎。Stupid person becomes famous now!

有睇佢啲帖。
佢除咗狂屌泛民，再加屌埋覺得佢得個屌字嘅人，話人民智未開之類咁之外，真係未聽過佢講過任何有建設性嘅嘢。
屌就兇狠，衝就無份。
唔係好感受到佢份智慧。

某程度上同意
但公道啲講句
連登都有一堆人冇睇過白兵片
就一句垃圾, don't make stupid people famous 得埋去嘅
利申：覺得體制內外抗爭都要做

所有唔係佢眼中既政治光譜同美帝
都會屌

咁做咩屌體制內抗爭既人

又搵人上黎討論自己引戰

得萬幾views既白卡 根本係no body

我睇過，同熱狗一樣，淨屌又冇啲有建設性嘅方案

睇左佢最新果條youtube先講啦 打手

咪同熱狗一樣

同你講食煙會死快啲
係咪又要提出另一樣健康嘅做法先認同呀
體制外抗爭有好多做法 人地有講
況且香港人連最基本最和理非嘅三罷都做唔到
到頭來又入返去玩共產黨嘅遊戲
請問唔屌你屌邊個？唔接受得批評咁撚玻璃心？
唔怪得大灣駒都要由本土轉奶飯民 這就是黃色經濟圈

白兵: 載耀廷梁繼平Ray Wong 全部係鬼

我又好好奇想知體制內抗爭目前為止
到底做咗啲咩實質對光復有影響力嘅嘢出嚟？
而另一邊共產黨已經宣示主權你冇得喺佢嘅地方贏你又睇唔睇到？

者係食煙係政治？唔食就冇事？係咁簡單就好
依家就係話白兵講埋晒o的廢話，鬼唔知好大機會失敗，鬼唔知好多漏洞
係咁容易得左一早搞掂啦，依家就係大家一齊諗有咩可以做到，而唔係有咩行動會失敗

三罷做唔到咪做第二樣，唔係一定要做既野黎
邊個話一定要三罷先可以成功？劇本黎一定要跟足？

共產黨嘅遊戲咪照玩，冇共產黨嘅遊戲一樣照玩，冇衝突
白兵o個o的唔撚係批評黎，係毫無建設性、怨婦式怒屌，係唔會俾到有建設性意見

區議會選舉嬴左已經係發揮左影響力，增加己方資源同為一班素人增加從政經驗
定還是你覺得唔啱你心水既行為就唔係影響力？

覺得冇得嬴，係咪代表乜都唔好做？
同樣道理，共產黨夠話體制外都冇得嬴啦，有咩事搵解放軍落黎殺晒你地

熱狗：被熱狗了

熱9話永續基本法

我都諗唔明
不過屌嚟屌去呢個係黃營共同面對嘅問題嚟
佢facebook forward堆post多數都係屌嚟屌去

條友開post屌梁繼平 仲唔係鬼

好正只信爺爺 得佢真拎錢 日日分析

當然你睇過，呢個係你睇法我都冇野好講
我個人覺得你唔同意佢話要放棄進攻功能組別都可以睇下其他片
佢個結論未必啱你心水但中間啲推論同facts 係ok
我唔係話緊所有批評佢嘅人都冇睇
而係真係有傻豬冇睇過佢啲片
跟住問我白兵係咪叫人投白票
我覆佢你自己睇

但另一方面我覺得又唔好太區分咩熱狗白兵咁
私底下笑鳩都唔係咩問題
但下下都一句熱狗得埋去算唔算攻擊同路人？
雖然我明唔知點解佢地係鍾意用屌人嚟拎優越感咁
但如果我地唔係所謂"熱狗"
係咪應該用第啲方式去令佢地明白個問題喺邊

唔使睇，直接行動啦！殺死中共！

我真係唔係白兵打手
但係佢澄清個24/4 live 我有睇嘅
link就唔畀了，應該你地都唔想畀rate佢賺
你想嘅可以搵下phone-in開頭嗰part

佢立場係唔好進攻功能組別嘛，
所以佢唔明點解梁繼平物理上進攻過立法會
點解會叫人用選票進攻功能組別
你要明白佢個judgment 係基於佢唔支持進攻功能組別
係覺得個論述唔合理 而唔係針對梁繼平個人
但有啲人係用
「梁繼平都支持點解你唔支持，你做過啲咩」嚟批評白兵
其實都站唔住腳
我就咁樣睇

利申多次：唔會想咩都唔做拱手相讓議席畀建制

蕭生打手

點解屌鳩白兵

#163 回覆

利申：三民做咗順民，投唔投票舉唔舉美國旗都唔關我事

因為我都唔係所有片都睇曬
我睇睇先

其實佢冇直接叫人投白票，只不過佢言下之意叫人咪參與選舉，因為冇用

熱狗唔係同路人，一早講過兄弟爬山，各自努力，就算唔同意都尊重，但熱狗冇咁樣做過

冇人得閒睇哂 佢live講乜都好
佢fb 話梁繼平係笑話係事實
係攻擊同路人

我支持梁繼平同黃台羊返香港投票丫
除咗議會內抗爭，我哋仲要法庭內抗爭，監獄內抗爭

走去外國叫人進攻功能組別，自己又唔返來投票正衰仔

係咪你帶領唔好得把口無行動啦

人哋流亡 用下你個腦

白兵講過
同細良話
又有咩分別

垃圾
又話 知行合一

你加把口，佢加把口，個個加把口，咁咪變真理囉

連登左膠唔係咁諗

樓主咪打緊囉

陳浩天反人去投功能組別

唔係共諜，唔代表一𡨭啱
都可以睇錯

信陳浩天係咪比人洗腦 講既立場同白兵差唔多

我唔知
我認為兩個都錯
你哩啲以邊個講過哩界定對錯既思維真係戇鳩到喊

陳浩天大撚晒? 黃毓民大撚晒? 邊個講又點? 永遠唔會錯?

明顯就係,係見唔見連登開post屌陳浩天

講左都無人知啦, 係執笠台開咪, 又無打手上黎宣傳

其實諗到點解啦
攻入去個啲個時覺得打冧立法會35+係冇可能，因為功能好多當然位，區議會最多似03咁部分翻盤咁

但結果見到就翻好多之餘而且區一都拎埋，咁當然係試下啦

又開post 幫條傻仔賺人氣
樓主走先，大批白粉過緊黎

連登痴線佬：黎智英打稻草人

含大定樹大
點解會有人聽白兵鳩up

好撚煩，日日都有人開post屌白兵
但如果有人日日屌泛民就會畀人話分化狗

屌左好耐啦，其實好好奇，
連登仲有人理燒山呢條廢老？

DQ過啦，點解仲要俾假希望人要35＋，
美國一早講左香港立會選舉不公，所以人權民主法案先會有真普選呢個條款

連登唔同現實 連登應該少人理蕭生既
學生多

信白兵嘅多數都係熱狗，所以佢哋信白兵嘅程度同信陳雲差唔多，陳雲同白兵都係支持焦土﹑等美國佬救，所以熱狗都盲信白兵不無道理！

泛民進攻功能組別，被人DQ，拎唔到35＋，
最終唔係等美國佬救？打算4年後再進攻？

又打稻草人
人哋屌鳩白兵=支持泛民？

你屌鳩泛民係咪熱狗，用下個閪腦啦有嘅話

唔係打稻草人，而係想講:
你講既方法都係等美國佬救，咁你屌人等美國救 做乜撚？ 咁同屌自己有咩分別？

收皮啦
人哋有撚話過支持泛民咩，屈得就屈

白票撚乜都推向極端
支持議會戰線就係泛民

同共產黨一樣 非保皇就係港獨

咁你唔支持泛民，又進攻功能組別，血債票償，當被人DQ拎唔到35＋，你就話可以令國際知道選舉不公，美國又可以出手救。

但事實上，美國出左手救喇，而家只係等疫症過後一次過清算中国。

進唔進攻功能組別，最終都係等美國救，咁你屌人做乜尻？你認真諗下呢條問題先啦。

陳浩天叫人去投考警隊添

盲嘅都識上連登
乜撚嘢唔支持泛民又進攻功能組別呀，邊個講呀？又老屈呀

唔屌得熱狗白兵？你係共產黨？想我唔出聲屌咪over my dead body囉
人哋泛狗起碼唔係白狗咁「等美國佬」，人哋有遊說
白狗呢？去撚咗邊？定自稱本土派訪問答Chinese，咪撚同我講咩「人哋有話hong kong嫁」，本土派認Chinese都算，仲要代表埋我，我唔屌你屌邊個
#163成大抽嘢夠我屌到支爆嗰日，唔撚好同我扮盲

做埋晒屈鳩人呢咁低級嘅嘢同藍絲有咩分別呀？
深黃？d牙就黃喇

泛民遊說？ 大家係香港話要攬炒個時，佢地飛去外國同人講:唔好即刻取消香港關係法，一步一步黎，咁叫遊說？如果當初好咬牙切齒咁要求直接取消，會唔會可以避開咁多傷亡？
當然就算佢地真係咁講，美國都未必會直接制裁。但我唔覺得《人權民主法案》係泛民功積囉。

我只係點出泛民做過嘅嘢姐，唔代表我認同佢哋嘅遊說內容，唔使諗住又扣我販民帽子喇深藍哥

反觀白狗乜柒貢獻都冇唔屌得？白狗係咪唔屌得呀？答我啦屌你老母，做水泥隊做到咁低級，cheap撚過藍絲

無諗過扣你帽子，泛民做左咁多負數既功積，你拎出黎講，即係你唔清楚，而家同你講清楚遮，由頭到尾都係你扣人帽子。

首先「功」積就唔會係「負數」，反之亦然
第二你憑咩覺得我唔知？我個point係攞嚟攻擊白兵零貢獻，泛民幫倒忙同白兵冇幫忙有咩矛盾？
你個閪腦諗嘢係咪單向嫁姐？

你都幾無恥吓，同白兵販民一鳩樣
自己屌完人支持投販民再扮晒嘢，#247幾時有講過支持泛民呀？

下……係你自己話泛民去外國遊說制裁，白兵無。 但你又唔講泛民去外國遊說人唔好即時制裁
而家係你將泛民惡搞，當做泛民努力爭取，幫助整場運動。
我一直講佢地呢個係負數行為，但有多人當係功積咁睇。

其實你每句說話都剩係識攻擊人，話人藍絲，無人無恥，其實可唔可以講番件事？同5毛講你媽死了有咩分別？
黃營理性討論，要直接話反方係藍絲？

泛民去外國遊說係咪事實？係呀嘛，我提出佢哋去遊說有咩問題，同幫倒忙又有咩關係？我幾時又話

我屌鳩你嘅同時邊到冇講返件事，你講嘅嘢實在太柒，邏輯錯撚晒，明明又係你條柒頭屈鳩人投販民先，扮乜柒受害者
唔屌得咪縮返入你老母個閪度囉

泛民去外國遊說係咪事實？係呀嘛，我提出佢哋去遊說有咩問題，同幫倒忙又有咩關係？我幾時講「而家係你將泛民惡搞，當做泛民努力爭取，幫助整場運動。」泛民去遊說係客觀事實，遊說嘅內容喺唔同人角度有唔同意見，你要我講嘅咪廢塗叫人唔好制裁香港on99囉
你咪同班電競雞一樣囉，人哋條片冇屌個經理人=幫個經理人講說話

你點spin都spin唔到自己屈鳩人嘅事實嫁啦
做衰仔認咗佢囉，唔係同販民白狗一樣做錯嘢唔認呀嘛？

我邊度屈過人係泛民支持者？

白兵被人屌既位係: 進攻功能組別係on9， 浪費資源，俾左假希望去d無fc既黃絲，最終都係等美國救。

泛民叫人進攻功能組別，叫人血債票償。

我直接指出泛民plan b被人DQ都係等美國佬救，咁而家d人屌白兵等美國佬救做乜？ 反正DQ都唔係第一次啦。2016有，2019有，要試多次2020？

我一直問緊有咩方法最終唔係等美國救？點解屌人等美國救？
我一直就係唔明呢點，你有一個方法唔洗等美國救？

人哋段嘢邊度提過泛民呀，指俾我睇啦

人哋屌鳩熱狗白兵，你就拉埋泛民嚟講
一係就九唔搭八on9仔
再唔係就扣帽子嘅水泥隊

自己揀

你真係賤種嚟。

因為其他人唔係「等美國救」，係「叫美國救」囉
前者被動後者主動，明無？

叫美國救係邊個叫？ 白兵無叫人揮美國旗？

原來係傻嘅
啱呀啱呀，舉美國旗

投票當抗爭同舉美國旗當做咗嘢一樣

原來無睇過美國比香港抗爭者既公開指示？

支持舉美國旗救港

咩指示？

要搵番

之前美國有講過舉美國旗可以回應到美國既制裁係岩

Source？

好耐之前講，要搵，不過唔信就算。

你搵出嚟先。

我信你喎

我都想學吓嘢

你老母係

你係賤種呀屌你老母

梁繼平咪係真白票撚
35+ end game都唔返香港投

成班流亡友阻滯泛民35+計劃
全部都係賤種

既然要搞議會內抗爭
點解唔搞法庭內抗爭 監獄內抗爭

唔試過點知唔得

連登班左膠咪係咁諗

美國都可以唔幫香港，所以國際線可以唔洗做啦，反正都浪費資源

唔試過點知唔得？

沈變sigma 白兵變泥馬
兩邊高下自然分曉

你呢個比喻真係弱智

你知唔知sigma同白兵係企同一邊

我係講緊就好似泥馬屌緊sigma拋書包咁

你到底係侮辱緊sigma定係侮辱緊白兵呢真係睇唔透？

泥馬呢d再世愛因斯坦
相對中立點會屌人呀

唉救命 你明唔明我想講咩🤦🏻‍♂️
唉算啦

同白兵撚講都晒時間

太鍾意打稻草人 根本同佢講黎都曬氣

分高下？
一個齋屌 乜都唔做
另一個有返少少建議

咁齋屌個個實贏既

無計 成日話35+ 一定做唔到, 唔好晒時間投票
唉，講到好重成本咁

係啊 唔講以為抗爭同選舉係相互排斥 我淨係知送議席俾對家就死硬

yes 不過佢地實大把謬論
所以真係無得講

35加一定做到
依家仲有邊一個界別唔夠票？

我無睇過佢地，只知佢地班人話一定唔work, work 咗都dq, 無q 用

我冇問你有冇睇過佢哋
我係問仲有喺邊一個界別係唔夠票

連登仲有無人fc，下下問人攞source，又唔係咩突發大新聞，source乜鬼，自己verify 一下又得唔得？

你有中意既議員，你咪投囉，只係唔好諗住有35＋再控制議會

白兵粉=成班失敗主義L

美國會議員看見香港人揮美國旗同唱美國歌然後與港人站在一起，咁同達成五大訴求有咩直接關係？

我一直都係講美國制裁。 老實講，我唔知你想講乜，不如直接d

搬完龍門未？

美國制裁就達成到五大訴求？

唔撚係呀，門面說話嚟咋喎
你所謂嘅「指示」就係咁？

笑撚左，笑埋右

香港贏咗喇，何來失敗主義
信民主黨就有救

ok, end topic.

其實關制裁咩事
人哋條tweet淨係話stand with Hong Kong
點解可以意淫到又「指示」又「制裁」

係

白兵成日幻想美國會打救香港架啦

曲到直

牙ray

班人打自己友最落力

係呀 班販狗打本土最用力

打人就熱狗
畀人打就自己人

冇人打本土，不嬲和勇不分，泛民不完美要改善，唔中意請支持本土素人。唔該唔好亂扣帽子。
來來去去剩係識叫泛民泛民，你唔悶我都厭。
白狗熱狗五毛(反正都係差唔多)食相可唔可以唔好咁難睇好似餓狗搶屎，鯊魚見血咁

明白你係放棄治療

如果今日白兵呢個phone in 係代表連登 我支持白兵

不斷玩分化既係白兵

成班on9 仔